PD489又輸 ITZY彩領害羞向IZ*ONE要電話！

「怪物新人」ITZY由5名長相各有特色的美少女組成，成員未出道就已在各種選秀節目亮相，累積一定知名度，其中成員彩領有個親姐姐彩讌隸屬於IZ*ONE，兩姐妹相繼出道，不時在頒獎典禮遇到。日前，兩團共同出席MGMA典禮，恰好坐在前後方，姊姊彩讌便為她牽線認識同團成員，互動逗趣有愛，粉絲也十分欣慰。

▲ITZY彩領透過姊牽線認識IZ*ONE。（圖／翻攝自idolinews臉書）

彩領日前出席頒獎典禮，姊姊彩讌坐在前方，立刻為她介紹成員曺柔理，她鼓起勇氣率先打招呼，接著比了一個愛心，柔理見狀立刻露出害羞表情，她也笑得燦爛，馬上用手勢比出手機，嘴裡念著「電話號碼」，向對方要電話，兩人一來一往的互動，全被粉絲錄下來，大批網友笑喊「柔理被撩了」。

▲▼ITZY彩領主動向IZ*ONE柔理要電話。（圖／翻攝自idolinews臉書）

ITZY彩領與IZ*ONE彩讌原就是親姐妹，彼此互相關注，如今彩讌成為媒人牽線兩團認識，兩團親上加親，也讓歌迷相當期待她們會變成好朋友，或者未來有進一步的合作。

▲彩讌、彩領是親姐妹。（圖／翻攝自IG）

彩領qq

個男係咪v

TXT好似

彩演qq

三眼皮

柔里

@黃旼炫條仔

彩領好有品味 決定飯埋她了..

彩姐妹關係一般

彩鈴qq

兩姐妹

羌惠元或成最大贏家

hueningkai?

條友又準備向yuna豬下手。。

Hi天涯狗女垃圾

我想射精柔理

隔離幾條友見到兩姊妹即刻

PD489:柔寶又扮野博上報

做咩得罪左bb 你

飯itchy了 原來同我柔寶咁親😳